電子工程畢業既大家生活如何

做左一年it support 想重刷 轉field
但好似乜鳩都唔識 都唔知轉咩好

死咗

幫人奶春袋

屌你老母搶我個位

咩U畢業？

中大

how much

暫時幾穩定同埋人工都唔錯

電機HD > 香港三大公司學徒 》讀書 電子Degree > 升左2次

28歲

小妹 電機hd 升中大ee 呃緊食
又唔想做返大電野

我垃圾OU咋
不過入左大公司都係慢慢升做一世算

橙
咁其他同學咩環境？

繼續讀

想真係做ee, mphil係入門

幾好景 有啲做曲狗 有人入到港燈

咁你似gpa 唔高果班

邊年畢業？

一個普通的平凡人

唯有 PCCW 做住先
聽講 gt 有$19000

做緊本行，而期唔洗去支那好撚爽

一樣 睇嚟好多人讚電機hd上返ee degree

橙

人工點

其實應該繼續讀電機, 香港EE係乞食

就grad, 有乜做

乞食